Apple Watch解鎖iPhone 等候區

終於唔洗on99 每次打密碼

升public beta啦

乖乖哋等下算 食bug食到驚

正式版出嗰陣時一樣要食bug

食一個好過食兩個

幾時先有正式版14.5啊，出畫先買aw

出咗就冇貨

有無咁搶手啊

唔洗再入密碼喎

有無咁多人真係會為解鎖洗3000幾蚊

到時舊屎冇咁大舊 冇咁硬，你要依家食定到時食

出咗正式版，youtuber會係咁推呢個功能，好快賣到斷貨，勸你襯依家仲有貨買咗先。睇下switch就知，大把貨時無人買，出一隻受歡迎game搶到無貨

唔一定要買Series 6㗎
買Series 3都解到

SE得唔得？

都得

其實個原理係點，點解可以就咁解鎖

用緊beta版，其實10次有兩次解唔到要用密碼
利申： ip12 pro max + aw s5

其實唔係成日解到，唔知咩原因
可能同apple watch 同iPhone 個連接強度有關
而且ebanking/applepay一樣都只可以faceid

開心使用中
10次開到8次好過無啦
iPhone X + w4

Beta 2好爽喎

其實我又覺得冇需要為咗解鎖iPhone而俾多幾千蚊買watch嘅

通常幾時出正式版

ip 12加series 3 10中5咁

隻s3 已經鏟曬D APP, 用量顯示仲有1.7GB,
但依家連7.3都話我唔夠位更新

呢兩年beta>正式